唔好話我睇死呢場運動

你班友個個掛住拍片都唔出去救人，2個休班狗都驚，係我就大家熄機私了咪算，佢有無出示委任証，打完又無得告你襲警，何況係為左救一個人都唔肯

到依家仲be water見到有人中槍就四散，係咪on9。用腦諗下一枝炮先幾多粒彈，你人點都多過彈啦啊？走？有狗跌落地下都唔踢多2腳，淨係破壞啲食店。

好心你班人見到勇武沖就幫下手拍少陣片，唔好成日得個一兩個衝，到最後搞到人地送頭。

仲有今日較早有人話用顏色水攻擊狗，唔該大家快啲入貨。

如果再係大家兄弟爬山，唔洗一個月呢場運動就會完，國慶過左班狗就開始無有怕，大家次次都諗住散水be water就可以係咁先

你文宣再點揚威國際都好，人地班共狗根本唔驚，連聯合國對中國黎講都係廢既仲有咩好怕

anyway 旁觀者清，可以任意指罵我都唔介意，反正我係深黄只係我想大家認清事實，香港既示威根本唔係暴動，太過和平換黎只有繼續壓制。

自推

推